由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

乜鳩

有咩問題歡迎指出

點撚解要喺中環出 再去返維園

目標塞爆佢